影史上最偉大嘅愛情電影，沒有之一

羅馬假期

"Rome, by all means, Rome. I will cherish my visit here in memory, as long as I live! "

「羅馬，當然是羅馬。我會用我的一生來珍藏在這座城市裏度過的每一分鐘。」

"We'll Always Have Paris"

越黎越鍾意睇舊戲，只講好一個故事同人物，而唔係宜家荷里活咁全部都意識形態做主軸，成套戲亂七八糟

當格雷死㗎？！

Audrey Hepburn 仲靚

大家都咁靚

小朋友出返去先。

部分認同啦 其實Casablanca 本身拍出嚟都係propaganda 嚟
只係而家啲戲真係太離譜

Here’s looking at you kid
Of all the gin joints in all the towns in all the world. She Walks Into Mine.
仲有唱馬賽曲嗰段
我最愛嘅電影 真．刻骨銘心嘅愛情

咁你點睇羅馬假期

Rome! The eternal city!!!

好甜蜜，好遺憾，好感動

聽講原本結局係堪富利保加lead自由法國登陸北非
但係最後冇剪到落去因為太礙眼太政治
如果剪埋落去就真係propaganda

唱馬賽曲嗰段係拿捏得啱啱好
德軍唱Die Wacht am Rhein在先
本身首歌就係普法戰爭嘅普魯士戰歌
巴黎淪陷係法國國恥

呢兩套電影 社會賢達必睇
真係估唔到連登都會有人講返
仲有Gone with the Wind同Waterloo Bridge都很好
Waterloo Bridge家中長輩最愛

愛情=/=性愛

就算講性都唔會係呢套最好啦
佢都on99

有無日本片？

女神

理想：titanic

唔係話神化舊片 但講真
真係未夠班..

最後面根本就唔駛沒有之一
累贅寫法

想問下舊片嘅男人講野係咪都咁嘅聲 點解？

經典